[I/A] Defense War 非支那囡囡版Random Dice 2

隻驚根本係囡囡版random dice

一開波最冇腦既組合：單冰/全場冰、嫦娥（合併生1-2 隻）、水滴、冰刀、合走加點果隻紫色，用生2-3 child 既主公

一開波主公技生2-3 隻，不停生，唔好用兩隻嫦娥合，用水滴合走嫦娥一樣會生仔，同樣道理可以apply 係加點果隻，不過嫦娥優先

冰果隻放1 隻就夠，通常留高星，其餘合走

只升級冰刀同冰女

啲仔1 星可以合2 星，2 上3 要睇情況，因為2 隻上3 其實係蝕左一點，最好鋪滿場先合

最強既怪如果跟Random dice應該係金色果隻積木，即係成長骰，有既話必落

生仔cost 達100、200、400、800 就用技生仔，預留3 板空間

公會：lihkg

依家有 1-4會

由韓國遊戲公司 Thumbage Co 推出，以《命運之子 DESTINY CHILD》為主題打造的策略遊戲新作《命運之子：保衛之戰（Destiny Child : Defense War）》日前已於 App Store、Google Play 雙平台推出。
官方指出，《命運之子：保衛之戰》是一款可讓玩家輕鬆快速享受的戰略防守遊戲，遊戲內有《命運之子 DESTINY CHILD》多名人氣角色登場，搭配 LIVE 2D 角色動畫、魔王候補生技能及根據卡片交替的技能系統等遊戲特色，同時可與全世界玩家進行線上對戰、挑戰惡魔競技場聯賽等內容，享受遊戲樂趣。

轉至巴哈

大家點加點？

本身簡一開波召3級兵，但太易卡 簡左100法力算

狼人隊 世一

想試痾紋屎

岩岩輸左比痾紋屎

LM

狼人隊最少要有小丑啦
而且無運起上黎 根本出唔到覺醒
仲會比暗殺搞

小丑應該幾key
copy完覺醒再開技解debuff

紫色減人速果隻點睇

弱版暗殺

頂唔順佢要時間開箱

廢

依家算快啦

算問主角 無敵 擋唔擋到小丑？

Free第一下

可以

擋到

留名，r6傳說箱中吉爾，求教學

笑撚死，邊個估到神黑開局
比小丑轉左隻4*覺狼出黎逆轉左
打到round6贏左毒狗

嘩對面隊野好撚柒勁... 估唔到佢咁樣都贏到

呢隊真心勁
岩岩試完 仲穩過毒隊

我合到7星毒撚個下仲以為贏左
到最後差少少
其實佢係贏ac lvl 9 個一點

講左狼隊最勁

對面9lv 角色

之後連續幾場刷極都冇覺醒開局收皮

機師問題

隻驚本身已經睇運 加埋覺醒仲要睇運

冇小丑好難打毒狗
整極都整唔到第四隻邊

你頭果3隻 無進化星效果 差左80%攻

進化星進覺醒難撚過抽金

正呀

仆街啦 第3隻咩

去到round 6 round 7 攻速快清得快同打最前着數好多
毒佬清大粒太差

lm

我用呢隊係9 你有齊

射射

抽到沙瑪什
有咩deck啱用？

屌你地個個都有得買

呢嗰陣唔錯 但有時好講運氣
一有小丑就好難救得返 同埋隻槍手淨係打多血嘅💀

全金

玩狼人跌到落r7
抄呢套黎玩極速上返去
咁岩我隻達奴10lv

狼人師

冇第5果隻貓女換咩好

依套類似既野我之前試過，但冇落貓女
落左貓女差好遠
應該必落
冇落貓女round4後開始冇力

呢隻驚唔係金多就勁

但無金好廢

連輸7場

係咪唔可以用生仔

Lihkg 1會仲有無位可以加 想入

禁request就即有啦

如果無團入巴打可以入lihkg4 入之前同我講 等我踢走d唔玩既人

無鑽買

我都係 差20

1560

幾繼續玩買devil pass定收工算

係咪上4000就唔洗reset

點解你上下個offer都咁鬼好？

呢個陣打快攻幾勁 5 6round就無乜力

係

笑撚死，毒狗比小丑轉左隻7*毒撚以為贏硬bm我
點知...

你隊野好似好撚勁

佢做咩事 岩岩開波炸喎

唔係講笑
落左隻貓女之後隻摩打手好似變左第個人咁

無歐王 無得玩

終於搵到岩用ge陣

冰刀換加速仲好

認真，自請打pvp好撚廢
太慢

最完美既加速擺位中間+四角
全場食哂

成長都玩到

洗唔洗轉暴傷個d

持久戰幾好...不過要玩耐d
小丑同石王一出就開技秒佢

我都無

依隻game係唔係冇rd張颱風？

日更果啲課金包有冇小丑/暗殺
就係冇見過佢地

好想要暗殺咩

if u cant beat them, join them
利申打唔贏

其實唔係咁易贏

想要小丑玩狼人
暗殺配打手屎好好玩咁
利申兩隻都冇

唔勁 呢隻驚暗殺太廢了 射得好慢

真，快番半秒就有用

真心唔知咁努力為乜
啲暗殺狗射射下就上咗4k分
自己開場出唔夠輸出的話就注定輸撚咗

見人儲儲埋埋王前後開好撚爽
冇得避

多數一開波就輸？

依家隊加速貓女達奴隊最怕暗殺
前期太食擺位，擺位set好7,8成全1~2*
食完一王就可以直接升爆三隻棋

但對暗殺局合會亂哂

玩暗殺狗就係要開波攞你命
佢頭魔出得多暗殺你有乜都輸

唔用嫦娥用歐王好唔慣 好做無紫水生人仔

望吓我張圖啲時間就知

兩隻都唔同性質 點比較

500鑽箱抽到摩亞
點砌好

琴日輸到r7玩依隊直上r9癲到
唔後悔58$揀屎王棄毒狗了

試過一場co op好似無乜力
唔識玩

玩法幾無腦
開波狂刷棋，刷到一隻加速buff到3-4達奴
之後就可以拎哂啲屎王平均升哂落去
順手停刷加爆三招技，再慢慢刷多幾組加速達奴
平均3*都夠做，高星屎王優先進加速搞掂

試過幾次打到round6贏到毒comp，加速打手屎

跟#20我幅圖咁砌 貓女1-2隻夠

未拎到夏娃

好想快啲9lv
左1技好吸引

LV 8 打LV9真係濕滯

pve應該點排陣

你有咩卡

對面個隊, CARRY到88層

幾好

好奇一問, 點解唔落加暴擊? 隻野唔係食靠暴擊搵食咩?

可以一試

試過廢撚到傻，本身攻速慢
屈攻速天生爆擊+被動15%爆率
升高隻加速好快開到狀態出黎

暗殺打快攻幾刺激下

係, 試過生晒成版都冇一隻暗殺

岩岩打贏全金卡

試過有全金卡一入去就投降

有冇邊個網可以睇陣 卡係6到好耐

cap個dick 庫出黎

中左傳說隻毒狗 1500打到1900
之前用冰隊好撚辛苦

偏控拖中後期既
冰男 紫冰女 加速 金召 粉屎

偏快攻
冰男 白冰女 暗殺 金召 紫/粉屎

兩個都係帶加攻，r8都夠上

咁多金都卡

Ok 唔該哂

咁多呢d on9 deck佢地點上黎的...

真 暗殺真係好易打

幾多分?

2100幾

我用呢隊野係R6已經得一半一半嬴到人

天助我也

依家先27lv箱
好驚35箱又中重複

35左啦
狼人同埋弗雷

想要小丑，比多隻狼我都ok有得升
琴日中多張金召真係唔知有乜用
升完又冇特別加成

想棄
岩岩打完35PASS
中弗雷同暗殺(第4隻)

一日係咪打得一兩格pass

買左58蚊PASS就任打

頂其他巴打又話打到35先再決定買唔買

好辛苦先打到14

想賣AC鳥

點睇值幾錢

睇下有無毒撚 再加多D金

有第一隻已經係毒撚

狂打架wo 返工掛兩日就35

我唔識丫嘛，又話35先買

用暗殺1700輸返落1500個個都有金成長

得D爛卡 用主果個冰刀陣 但係無紫色萬能合 成日合上去變垃圾卡

呢度有無人9lv?邊有咁多金

笑死我，對面想儲埋一Q清我袋
但佢唔記得我有盾

痴鳩線R6個個都4張金卡以上

好快有啦應該，卡到咩分？

1200王冠比人打到得返1080

1700輸到得返1400

暗殺直上2000分

上唔到, 個個都識避

博佢食唔到怪 40秒內ko佢

一場都嬴唔到 1700直落1400

玩左10場左右一半一半 贏都係1rd贏

尋日嬴到, 今日輸晒

依家D人第一下出3星 暗殺都已經唔駛嬴

Rank 11連d怪都好難打
少d運/手腳慢少少都round 2 round 3 輸

求教砌
用平民隊玩到r6
唔識用d金

你日日打果喲金 睇黎睇去都係果幾隻 無理由唔識用

玩得快攻啦 冰刀冰女
成長 小丑 嫦娥

一係就 冰刀冰女加速
小丑 嫦娥
不過我玩普通加速冰都連勝到R7

偏控拖中後期既
冰男 紫冰女 加速 金召（紫召）粉屎

偏快攻
冰男 白冰女 暗殺 金召 (紫召）紫/粉屎

兩個都係帶加攻

依套平民陣就黎變日經

終於中
但係唔識用。。。
小丑配成長 其他要點搭

佢有個50%減攻debuff 複完粒骰升上去都仲有
用盾主round 6又清唔贏加攻主

高分d人小丑配法 隨便拎去抄
利申：我都唔識用

我用依5隻，有小小清兵能力

彩屎嗰個陣 幾好咁 合左又可以移返位

1700跌左落1300哭撚左

之前d暗殺輸撚晒
換隊垃圾都贏得多過佢

嬴暗殺好爽

D撚樣玩到暗殺+毒一齊黎
點玩呀大佬

正啊

我轉行做達奴打手
1883分打到2500分
30場22勝8敗都幾穩
8敗入面有一半都係暗殺

掛機一流 呢隊

點組法？
我17xx-19xx上落咗三日

個個都話抽到毒撚上1700好易
點解我抽到毒撚就卡1300贏完又輸輸完又贏
係咪手法有問題

應該觀念問題
最常見到既犯錯係三四王之後明明場優好大
仲走去合骰點知合到爛左陣
我成日贏都係仲有兩三千係身

轉玩狼人隊 好勁

應該點組先啱 依家成日都輸

應該手法問題
我玩冰隊玩到1600狂卡
之後毒隊輕鬆2000
其實冰隊同毒隊手法差唔多
但冰隊辛苦好多

弱弱一問，要唔要刷首抽先

唔洗

岩岩抽中妃比,有咩用?

唔係掛我成日都係咁

冇狼人 而且狼人仲要配一堆輔助金卡未抽到

經常發生嫦娥或者加速太多係場上面
諗住合走佢點知又合左高一星既嫦娥或者加速
同埋落毒果隻留2隻係度夠唔夠用？

我覺得要抽隻

啲魔咁多有咩用

3張11lv金卡 1張lv

日本仔rich到 不過佢輸運

留名
想問下 35 個傳奇箱,係咪會返跟你競技場level,抽返你解鎖咗嘅傳奇？

no

今日買左個ac比女朋友

200蚊 算唔算抵？

戇鳩狼隊 閪黑封唔切門就可以投降

爆擊女 幾勁喎

邊樹買

今日巴哈有人放ac

幾平

呢個陣勁過毒 我覺得

條友課左成3000台幣

我都差唔多 無歐王 其他全齊

我覺得達奴剋毒，毒剋暗殺，暗殺剋達奴
達奴痴唔到加速就含得

等我試新隊先

巴哈有人賣ac
想平可以去執

爆機AC

未算好爆嘅

呢個陣配9lv ac更加勁

比利特點用？配進化星？

新手一問
如果隻人冰左係一定要合先解到

任何星紫啫利/同星同角色/同星粉啫喱

或者夏娃主動技

當然仲有其仔角色合成係解效果 但唔會點出

咩隊

Random dice都係得咁小角色？

仲少過依隻，冇主角技 公會依d又

希望出新角

有高手開發到狼人隊未
2次中金卡都係中狼人

尋日俾對面熊仔加減速玩死

狼人隊無歐王複製唔洗玩

達奴隊真係輕鬆上r10
之前玩冰男女咁撚辛苦都唔知為乜

背包推進器係乜撚嚟
完全無減過時間

達奴輸出好唔穩定喎

配加速貓女穩到癲，穩過毒撚
屌打毒男女

借黎抄下7又跌返6

必備：達奴 加速 貓女 屎王
之後 成長骰/召
技帶解控

玩左四十場終於參透點解達奴會咁易打毒隊
應該係因為果個節奏差剋毒男隨機目標特性
因為達奴就算大順風爆星都好
都唔會永遠keep門口全清
會keep住每一陣就有一波走到出轉角位
好易呃到人誤判風向就去合dick
合完突然一大波怪出黎

冇你咁多野想棄驚

就算平民隊加速冰男女（紫）都夠打到r8架
係r8之後辛苦啲姐

其實點合dick
合親都係屎同常嫦絕蛾

冰好過毒撚？做暗殺狗成日豬

有毒既緊係唔會玩冰啦，毒係高級版冰隊
有aoe差好遠

玩到懷疑人生

想問lihkg2收唔收人，見有位

你玩開咩先

點簡

玩開毒撚

暗殺啦 pve 同pvp 都勁
狼人高手向

on9 點撚樣玩啊
合咁鳩耐先得一隻

我有一隻都照簡暗殺？

梳 無留意

咁選狼人 但要等高手開發

玩緊上面巴打介紹，但換左生仔成日豬用呢隻毒撚又唔生性

已簡希望35見唔到

緊係揀冇既先
r10 $28諗緊買唔買
得返四隻未有
好撚想要小丑

其實你好齊
暗殺唔洗配落毒到啦
又有彩屎又有暗殺已經好多隊可以玩

58蚊都買左

唔再買，30蚊內先買

邊度有得睇隊抄

睇對手咋
我達奴隊對親彩屎都穩輸

彩屎 召 紫屎 暗殺 回魔 帶生骰技
彩屎 召 加速 + 紫屎/粉屎/小丑 帶攻/解

見人係咁，我未玩過

咩係達奴？

爆技狂射個隻

想問依隻金係另外果隻強化版？
有冇人用佢組隊？

無心機CO OP 有金卡買先算

睇台仔話2700先開始有金卡買
唔知堅定流

1700都冇

堅
shop個問號有寫架

笑左

果隻都唔知有咩用

勁野黎架喎

但唔適合打pvp
50秒砌唔到打直一行就輸
根據我自己經驗
得一半機會係砌到
經常第一round王都未出就輸咗

台仔有人用佢打到4000
我都見過啲玩得勁既

炒車率極高

試過pve 我同對面都用呢隊
2邊都砌唔到直線 第5rd炒左

砌完成隊就掛得機，等打Boss先開罩

有無巴打知

正常開箱時間係180分鐘
有推進器變90分鐘
個野自動唔洗理佢
好似係

灰

幾分箱？

原來係咁
我記得5lvl 以下都係90mins

依家3個鐘一個箱
養生到

28$
免費箱第一次中金就係佢

屌佢老母垃圾驚鋪鋪都係十幾廿粒出唔到1隻打手on99退款算了

隻歐皇出現率好高
成日都係咁輸

毒撚係咪呀頓
點組好

咁既畫面進一下歐皇都仲清到下未必冇機

我都係用而隊，建議你加速轉比利特/嫦娥/貓女，防Turn 1卡手同刺客

開左個公會：黃色懲罰圈MEE
可以自由加入

無加速捱到r6咩

R1 都卡死仲講R6

build 全三星，主角技我用加攻
但round 5/6 出小醜就必輸

帶紫屎其實真係冇咁易卡...

500鑽傳說寶箱你地會唔會買?

買

屌你老母勁多暗殺狗

你用一開始+100 MP / 第一隻出3星 佢已經唔駛玩

除非你卡晒加速同歐王

暗殺真係好煩
不過避到就已經贏六、七成

R4已經成形，淨係boss 前/R6中間開技得

大力？

R7係上限
頭4 Round要係咁計數點上三星, 想輕鬆d可以全二星算, R3就可以放置到R6

應該將比利特換歐洛拉？
同埋主角技擋唔到紫色boss？我開完技都俾佢轉到人

紫屎擋唔到架

呢隊都幾難玩 又要計數又係咁出歐王

全二星其實好易, 練熟左先玩全三星
玩落就會發覺有一定規則,
歐王淨係for 打手
紅紫豆初期for比利特, 後期for解場轉人
好少可會卡手牌

冇歐王

去到呢啲位成日心大心細繼唔繼續強化好

pass打到34LV

要好好彩先洗到咁
我達奴隊都係驚加速彩屎/暗殺彩屎
純彩屎未輸過

狼人+弗雷

新手入坑
想問小丑即係邊隻？

惡毒左小小WO巴打

沙瑪什

我係中呢2張

兩張都冇

發覺PVE係比啲痴線佬試野用

痴線20wave升到咁

但係好似冇乜力

連登鬥慘大會正式開始

冇金召金肥係咪冇可能3到。。。

歐王I mean

無歐王玩2算啦，唔會夠mana上3

毒隊點砌

傳說毒 / 未知者 / 加速 / 比利特 / 進化星 ?

9lv帳達奴 變左第二隻game

carrie 申請入lihkg2

點解有時狼人會on99咁企係度唔識打人
係咪bug來

競技9點玩 次次第3r就爆左塔

In 達奴神教we trust!

落加速最大風險就係一開頭狂出佢，遇暗殺真係可以投定

寶箱滿左係咪要等開左一個再玩好d
斷住黎玩好唔慣

應該要不停咁玩 唔洗理啲箱

達奴？

你呢個係小丑成長combo 教喎

強post lm

而家用緊呢隊

狼隊點砌

（１）1560分，拿一張免費傳說
（２）2700分，開始可以在商店用金幣買傳說
（３）3640分，第二張免費傳說
（４）4000分，進入聯賽（大佬證）
（５）5900分，第三張免費傳說
（６）6900分，第四張免費傳說

(1) 拿一張免費傳說
(2) 課金devil pass
(3) 肝35 pass 拎兩張傳說
(4) 中兩張垃圾，上唔到2700

歐王達奴build真係好正
雖然唔係top build
但重點係夠穩定
極少出現炒車情況
10場有9場都輕鬆打到round 5
等對面自炒就贏咗

傳送表情符號前 必須解除封鎖
點解除

搵到啦 以為俾人ban左

符號個位右下角

玩達奴隊 技能點要加暴擊率？

一定係，反而暴傷/ 攻擊我未摸清用邊個

達奴 加速 貓 歐王 粉屎？

達奴神教9lv用左邊招

粉屎可以轉 金召/成長
睇邊樣順手

被動我點普攻，3*骰（擋暗殺），爆率

講緊我

樓上廢到

9lv好難搞wo 要打錢勁多個鐘

仲摸索緊 小丑配金召效果好d 粉屎個加攻太勁

唔知點解我玩達奴勁低攻唔係都係一隻加速buff 3隻達奴，優先升lv加速咩
成日兩rd已經比人收左皮

多d捐卡

買卡仲貴 回唔到本架

升ac lv好似抵啲 講真
有爆擊回魔都差幾遠

68兩隻金

隨機一張呀，不過兩張都好用

我差暗殺同彩屎姐

好
唔知係咁玩無箱會唔會好蝕

68$兩個二選一箱勁撚抵

唔識揀要經定骰好

骰啦，金召升完冇唔同
骰升完起碼會減變身時間

骰

點解可以咁快9lvlihkg第一個9lv?

睇啲石數都知唔少野

唔會蝕 拿拿聲升上去攞獎勵
反正開箱都係垃圾

我有兩張傳都係魔法箱出

裡面有不確定性 無理由為左咁而唔打

卡11阿屌

尋日差幾分上到

條友好慘

見到呢啲真係想走場

試過個隊友掛機之後我即刻鳩合哂啲野輸左佢

巴哈果隊幾勁

Tg gp

咩料 話時越高層既箱有冇咩分別？

點玩

冇 得30箱

佢十幾萬法力仲要

我都玩過下 但隊友要有狙先可以

你老母3隻

pvp 同 pve 除咗冰隊仲可以玩咩

加速彩屎

加速彩屎真係最無腦

點砌

R7 之後去左玩pve 好耐 係咪應該用依隊衝rank 仲有咩隊介紹 冇毒傳

唔記得補圖

用呢隊輕鬆上到9
10應該都得，不過暫時未上到

粉換骰

歐王好難用，成日卡

我會貓轉比利 歐王轉骰

有冇隊圖？點砌

差扭計色

你係咪2會果個
技你帶咩多

你指主？ 我帶加攻

想問下暴擊係點計全部怪都有固定機率定個別計
係介面唔係好搵到有講

升哂啲卡先3364/5000
差千七經先9lv

買唔買好？

支持課金

35

我諗住儲齊20萬一次點爆5000經

我feel到 唔會中

由1700升到2700都係呢隊

上左4000可以不停試陣
呢個陣超好玩

點砌

加速 彩屎 進化星 嫦娥?

搭多隻移位都得

原來有呢d包😂

唔係好抵
2選1先80蚊

一定唔會課呢個...只係話原來有呢個包

輸到喊

咩隊上4000？

Rk7場場對面都係毒

我都好想要毒傳呀

達奴

9lv帳技狼人勁撚到
2王洗到7*狼

有時一開局生親都係歐王

都要好彩先得

計能力 最強輸出係唔係覺醒狼人？

合到咁就唔想合

又見對面合衰晒

第二次免費箱中傳
差小丑就齊

btw達奴隊改左陣即刻r10直升r11

咩陣？

粉屎勁撚好用

後期攻擊夠？

加速旁邊扑中兩三隻加攻達奴就fatfat

好夠，琴日有幾場係round7先贏
不過個思路會唔同哂
難玩過貓女版

咁組好似打得好慢
係咪應該換粒加速落去

原來4個鐘箱會出傳說

shop 有寫
r11 16.4%出傳

我R7咋喎

r7 8.5%

放心，我開左十九幾個箱暫時零金

唔課了

求隊

岩岩玩r4,5果陣開左隻妲比
頭先開r11中隻暗殺
玩左個零星期中兩隻算係咁

你怒煲喎點比較

其實都差唔遠
始終爆四格就要等
我日頭下午時間成日空箱冇抽
係凌晨先煲

無屎王係咪玩唔到達奴隊

毒隊又點砌

玩暗殺做守門員好正

嗚呀

係咪淨係可以玩冰刀deck
R7 打到有d 卡

有毒撚玩咩冰男
冇成長既你減速又得，換加速都得

啱啱玩咗場PVe
黑到唔係出冰同加速就史王
5rd輸咗

雙毒 加速 粉屎 嫦娥

即係中間果隻換加速？
技能用加攻，免費第1技，攻速？

暗殺狗死全家

笑死對面隻7星小丑唔copy隻冰刀 走去copy舊石

上面巴打po個隊 不過我用骰+金召

真正暗殺隊同佢比真係差幾皮

好撚黑人憎暗殺隊 上4千分直接玩

差300經就9lv
好心急

達奴成日唔夠快清 咩原因

咩時間唔夠？ 達要帶加攻主

多數幾時開？

有冇人pvp用開蓋古特？
平均全體2-3星捱到幾耐？

遇冰、小丑 同箱唔帶無敵咪仆街？

5波左右

真係唔夠力頂咪開
但如果boss關你就預剩4秒開
r5 r6王剩35秒左右開多次
可以比d壓力對手

冰都還好 小丑真係

咁冇咩用，又少隻戰鬥力大減

Pve都無咩用
一遇到紫王即收皮

前面可以出技前秒到王
r5 出小丑就無計啦
但如果其他少一兩隻都好
有加攻技都夠round6贏

用進化星上幾隻buff應該5 6無咩問題

Pass 35左 想問下可以點砌一隊勁啲既

有歐王緊係玩達奴啦

冇貓 可以搵咩取代

唔洗貓都得，你睇返依幾頁

冇成長唔多夠打，升星好慢

其實隊野好靈活，當初我r7上r9都係冇落成長
總知達奴同加速係一定要
剩低三隻輔位睇你慣用乜

R10個個暗殺

暗殺配咩多？

另外減速點解咁多人用？用主角技即解晒

你差復制個隻可以玩狼隊

而家牌面想升分玩住達奴先

呢個真 對人地主角技減速收左皮

而家帶改人角色算

彩屎 紫屎 嫦娥

加入住達努教派一排先

賭命

有時一開波就不停咁射
避避下就無棋

如果佢係單體輸出 好難贏，打毒佬果d就易贏

達奴完全唔怕暗殺
除非極黑仔召同合極都唔出達奴

我見你都係用暗殺

放棄左，比你地班友 吹兩吹心郁郁，搞到場場比人恥笑

場場1r就輸緊係恥笑

咁樣

暗殺都幾易打其實 個個都識比

達奴加攻擊定爆傷好

見到對面暗殺真係笑出黎
贏9成

屌 邊撚個呀

掛機拎箱？

無掛機 不過8lv玩到咁....

笑死

35左之後我唔會再打COOP 又耐又攰

除非佢話去到愈高關個箱愈正

30WAVE一定有箱已經唔想打

講真暗殺最撚難玩
高分場見到真係respect

im ready

有啲玩得幾勁
儲埋先射
射完仲有成版彩屎無度

真課金癲佬

玩玩下都課左四百幾

終於升到r11
向4000進發

達奴真係好穩定
已經連贏10場

升10要1萬經 佢達奴12lv

場場都係暗殺狗，悶

齊金後好似刷箱解最抵
或者買500鑽箱有9隻紫

有金召暗殺已經唔洗玩

等升9lv走左去玩彩屎暗殺，都幾爽
但唔勁

但唔多頂唔到4波後

要練點去避。
比人狙A，
一係用A合其他，
一係就狙中個陣，用其他合A，
兩種都唔會蝕星。

冇歐王可以用咩代替

用課金代替

歐王升星/移位都擋到
所以暗殺好廢

冇啦二王前贏唔到就完

咁撚多野買

冇錢升角

競場必出傳說 除左8級競場

想長玩可以博下運氣開

R10場場暗殺 贏9成

點解無限防禦次次野排都係撞d勁低lv

想喊

打自己友算啦

玩冰隊到千零分已經好難上到
升角lv 又好似唔係差好遠咁 又無勁組合

隻驚要耐性

好on9 成9日排電腦 贏得3分

唔課真係要耐性磨
想問下如果有兩隻加攻速夾住一隻會唔會可以再打快過得一隻加攻速係隔離

唔會疊

你同我一樣

但小人高rank 再唔係訓哂

達努速〉冰速
試試佢

之前玩第一日我都係咁 上網睇人教入隻加速 再諗下企位 就上到千7開金箱了 唔洗特登係咁升高星d野 我火炮 冰刀 單冰女 加速 進化星

玩完冰再玩毒

冰毒

除咗冰毒隊 有咩隊推介

彩屎 /達奴/蓋古特/暗殺/狼人

不過格食格

12rank有粉毛之後 蓋古 狼人玩唔起 比人斷線同洗走覺醒狼

毒真係萬能

買唔買好？呢家9階有蓋古特 打手彩屎 國王屎 妲比

呢四隻傳說有無用 勁唔勁？ 抵課？

我都係一樣岩岩出

利申1300-1400 盃 浮遊中

唔好 機率低
除非買4次

500鑽中，之後睇片更新又出500鑽

粉毛係邊一隻

反而想知點斷線同洗走覺醒狼

有隻係可以改人地啲場上child
一改咪洗走

屌條友掛機

即刻合臭晒走人

狗到咁

排5-7秒咁上下都未搵到對手 可以取消左佢再排過
不斷重複直至搵到人為止
唔取消既話去到某個位一定會match電腦俾你

好似幾好玩

有冇咁撚黑

成長骰

達奴開始難爬
太多人玩後悔琴日唔衝4000
一到凌晨開始勁撚多同隊

又要轉陣防內戰

我達奴得9lv比人屌打

所以有時小丑救世界

你幾多分？
我暫時3400仲好輕鬆

求指教點砌好啲
係R7尾R8頭來來回回
打到灰心

冰轉加速

3300左右
多左好多達奴喎
粉屎內戰唔夠貓女打

好少撞到可能玩嘅時間問題
我用貓女粉屎無用骰仔

無骰仔內戰更加難打
大家都識玩排陣既話就係靠高星
我每3場遇一次同隊cls

蓋古特唔用？

點用？我抽中左都唔敢用

由佢一星擺係度加攻定盡早合上去？

1星 都屌打我5-6星冰

小丑已經洗過一次，幾乎一樣樣

成版一兩星係無用
一定要合上去

有冇巴打用自請妃 點砌打pve

有國王屎就勁

PVP用歐王有時真係黑到R1成版歐王搞到輸

啱啱對面

成長轉攻速

咁樣唔會升星好慢咩？

對面都痴線 d狼人發發聲

不過有前無後

有啊 仲要配咩

夠用就得
差唔多場場都會砌到
5-6隻3星-4星達奴圍住加速
可以輕鬆round 5
多數round 5就分勝負
Round 6就要睇有無加攻達奴同3-4星貓女
Round 6如果有兩三隻加攻達奴都唔係大問題
對面如果係毒9成會round 6輸

另外想問，貓女要幾多隻？

骰仔 歐王/嫦娥 粉屎

我自己就兩隻，其中一隻有加速

幾鍾意佢進化星 會加攻依個設定

13lv 係咪癡撚線

對面又成長骰炒粉

狗到癲

蓋古特係咪一定要配小丑先得

試過冇都得，但最大問題一開波成日連唔到

佢果隻唔識打前排

要配多隻打手

屌佢老母咁樣輸仲要比對面笑

我都笑左

我都笑你

4500跌番4300 好撚難打⋯

玩到跌左落r10

4個公會都滿曬 可唔可以清一清唔玩既人

由2300跌到2000...係咁撞到毒隊同蓋古特

比你參考，我差唔多場場完都係咁上下
呢到我round 5已經無再合，等完場

人地7星都清唔到

用呢隻一定要配加攻技
無加攻一清慢少少就玩完

想問 隻史萊姆boss擋唔到佢技？

擋唔到

1-4都屌打，勁西到痴晒線

一開波冇一行就仆街呢，隻史萊母王成日卡死自己

玩咗一陣已經試咗3場合極都唔出打手
一round都未完就輸咗

達奴可以上到幾多

4000

2會已經不斷清

你AC幾LV?

我8LV 玩達奴隊冇羸過

玩咗兩個鐘個分無變過

開始悶

LV8, 打毒撚係成日輸

諗下點突破同進化

比目標自己

玩毒隊就知其實好多弱點

佢就輸都贏得返

冇毒撚, 有咩弱點

岩岩升9，我r7打到r11都係達奴

反而調返轉係好打喎
除非帶粉毛如果唔係達奴對毒73~64波

上左8又龜下co op先

可以收你呀 申lihkg4

睇拎pve場次廣告出random dice

有無人勁lag
無咪server問題

今日lag咗好多
成日出無訊號公仔

幾秒一次 臨死果陣lag完就輸左

佔運氣多過技術

一半半嗌

公會爆哂人

9lv r11先開始走去玩毒隊
合骰機率回100魔係毒隊到比想像中好用

個server係咪死得

一會好多人棄
聽日會清一清人

隻驚有冇話要首抽同中邊隻

開箱驚無首抽

其實首抽到，不過分別唔太大
係抽都係抽毒撚

睇唔明頭po寫乜
而家係咪鳩組都得

9lv鳩玩跌正落r10轉行玩毒上返r12
玩達奴玩到悶

35抽到嗰2隻，想要祭司or歐王呀屌

用暗殺死全家

暗殺廢到 放分隊

大家可以入群約

粉橙屎 玩手速 就中個下合就爆唔到你

暗殺同送分冇咩分別

有冇人開lihkg5
冇就我開

狼人真係好好玩

屌佢老母賤種狗

呢隊好正

對面 毒女星 仲多過 毒男

粉屎好似抵d

無

LIHKG清左人有7個位, 收1000分以上

你講進化星？會卡位不了

去到幾分？ 參考下先，我貪進化星有得加攻

好低 r7 only

係咪已經有外掛
明明見住無野行入去 但俾人扣左血輸左....

妃比要配咩

配咩都死，rd隻game d王難打好多，所以依類骰打王效果好有用，但依隻game d王好屎，所以依粒骰冇用

仲記得rd有隻boss係全體骰減一級

已經無咩心機玩
好在只係課咗pass同$23傳奇箱

太睇運,冇技術可言

兩隻3 星打手合左4 星補助角真係喊出黎
不過random dice 就係咁玩

幾時出更新
冇風聲

隻驚係咗斷線係咪我問題

我都係，應該係隻驚有事

斷線斷到on9

爆ser爆到on撚9

仆街衝緊上4000先黎斷 整返好先玩了

毒撚隊帶減人速幾過癮

唔夠帶加速既打

我都係度諗緊帶邊隻

歐王 粉屎 達奴 加速

無 貓女 用咩好

試過用 調位都okay

但唔一定贏到冰毒

又一次對面用減速 慘死

賠咗兩千大洋

整返好server....得2000蚊賠償

隻驚冇random dice咁好玩，同埋好似太少人玩，有時要十幾廿秒先搵到組隊房。

申請咗lihkg shiki

等佢出多d卡同模式只好

開未

離4000仲差350

玩狼人玩到輸左幾百分
勸世

狼人堅慘
仲要辛撚苦移位

見親狼人都R1 就自爆

岩岩用純彩屎陣衝左上4000
等升上lv9先再繼續衝了

彩屎又點玩？

用盡所有方法令到全場都係一星/二星/三星屎
有十三隻三星屎就夠你過到Wave6

點配，抄下先

咁組係咁跌分 尤其係遇到bingo弓手
點部署好

彩屎
進化星
紫豆
而三隻must

金召/嫦娥
未lv9法力緊缺用黎降cost

歐王/複製
睇情況升屎/複製

隊長技用加攻 前期boss 唔放（小醜睇情況，個場多屎就放黎擋佢轉人，唔靚就唔放等佢幫你轉人）
wave 4後開始除左小怪boss之外，其他都係前5秒放

再後d wave 要係40/75秒放技，睇隊長技lv自己計返cd

wave6都未完場就byebye

你隻彩屎幾lv
後悔玩狼，r12玩到r10

好癲，我直接投降算

對面咁多覺醒狼都好好彩

r9試玩狼跌到落r5

直接複製覺醒狼人 複製品必定覺醒 好似係

有小丑其實唔難
同埋巴打唔洗投有得打
狼人到r5開始廢，r6等食屎

lv9咋，入門門檻好低，有彩屎就玩得。
無其他金卡可以用加速個d照玩。不過可能淨係做到全二星。但都夠過wave 5。

笑撚死 暗殺狗
一開波我怪都未召
佢就開始狙左兩下
然後玻璃心投降

無咩問題 會唔會係控得唔好

唔知呀
去到wave3已經開始頂唔住

毒女要keep住3隻 每r升1lv
毒撚4隻以上 盡快升爆
加速2-3隻
星數慢慢合上去

慢慢研究下個節奏

對面隻狼11lv 都輸9lv 彩屎
仲要我已經未係besr build
早日轉隊啦

次次俾隻加速同嫦娥卡撚住
好撚on9

有冇講過幾時有新活動或者角色，有D悶

我之前都係呢個狼人陣
好易刷一排覺醒狼人出黎
但Rank8打到round5到會開始無力

屌成日禁錯掣用石買左d廢卡
未訓醒

佢打到後邊會冇力

痴撚線就快圍骰

又重複
自請狼毒暗殺都無

依家想要重複彩屎
好抵升，直接加攻速

彩屎係幾抵升
加攻又加速
升一次每秒傷害加3成
其他個啲加得1成

達奴
加速
嫦娥
粉屎
紫屎

去到r3自動收皮

啲運低到一個點

點解咁砌達奴

冇彩屎，冇貓女

咁換咩上去好？

入多隻打手好過用紫屎
紫屎越合越少星
一個唔好彩成版紫屎輸硬

試下先

新手隊用冰男女好過用達奴
達奴唔齊腳係廢物黎

終於上到3500

彩屎best build係點

我而局淨係得12隻三星屎
dps: 12(屎數量）乘12(三星數量）乘3 (星）= 432

Best Build係14隻三星屎
dps: 14(屎數量）乘14(三星數量）乘3 (星）= 507

追求dps 既話，金召可以換加速，最理想係全場11隻屎，3隻加速，用3隻加速幫9隻屎加100%攻速
dps: 11+9(屎數量）乘14(三星數量）乘3 (星）= 840

但我試過，加速一黎食走位，二黎開局無dps會卡手，三黎抗唔到暗殺，所以最後求穩唔求高dps用金召。432都已經夠打wave 6，彩屎世界第一

建議巴打們放棄夏娃，練下用達莉亞。
達莉亞係全面過夏娃好多。去到後期大家dps 55波個陣，就係靠達莉亞幾下爆發贏對面。

可惜前期小丑你已經要輸下一round

咩叫432

達頭3rd都係秒王

夏娃優點：
1. boss 關多d時間輸出
2. 解控場

達莉亞優點：
1. 入boss關前開清多d小怪，王血量低d
2. 打王大力d
3. 小怪多個陣可以爆發挨過
4. Round 1 召唔出打手個陣可以開一次挨過

除左小醜boss 外，其他王比佢打中一下其實無關痛癢。而除左毒隊可能要落左dot先有輸出之外，前5wave其他隊開左3倍攻都可以係王出技前秒左隻王。

432粒星

而隻驚升lv 係線性，1粒星假設dps100, 2星就係200 5星就係500

所以我玩彩屎就係睇幾多粒星去計dps，假設個場有14隻2星屎

dps: 14(屎數量）乘14(二星數量）乘2(星）= 392

392粒星 既dps 同 432粒星既dps其實都係差10%到，所以初初玩彩屎隊其實可以練左全場二星屎先，易好多。

為左推崇彩屎教特登用平民隊打一次二星彩屎都夠過wave6，有彩屎既巴打們唔好諗啦，上分啦

玩厭達奴，r12鳩試陣玩到r10
試左套雙成長毒狗
對暗殺外接近冇輸咁直上4000

無紫屎既有無第二隻代替？

試咗場
唔錯

得11隻屎x12,其中5隻有攻buff 都夠打round 6

比人用小醜狼人屈機 佢仲唔洗解db主角
-50攻冇所謂?

雙進化隊真心好爽

新玩左2日，想問下而家呢隊有無砌錯

其實小丑係狼人隊到
主要功用係copy屎王
其次先係前期copy覺醒撐場

有正常覺狼就可以換返走隻debuff狼
所以帶加攻都ok

不過其實帶咩都一樣廢，round6穩收皮

rd 6 有冇話其實平均幾星先夠頂？

ok

我試過頭三隻6*,後面5*4*咁
加埋加速都係守唔到

紫屎必要，進錯方向個陣用黎洗牌用。
始終彩屎隊要keep全場星數一樣，一定要有隻做控星。

係，勝在前期夠穩定，後期輸出高。
惟一怕就係wave3-5 升星期間dps唔夠秒小醜王。
要睇出邊隻王決定升星時機。

明白
而家用緊粉屎、彩屎、冰刀、單冰女、加速都算穩定

慢慢打就會抽到紫屎架啦，到時加入彩屎派輕鬆上分

嫦娥可唔可以換第二隻代替？

你有咩cap 黎睇睇幫下眼

岩先練左兩場明明地點解要用嫦娥
但係岩岩用有啲選擇困難症唔知點用隻紫屎
合得慢唔夠多彩屎又唔夠事出俾人推到勁前
合得急又太高星同哂左啲mp咁
要慢慢練下先

而隊岩架啦 可以打上4000

比幾個心得你

1. 目標放全版二星 -> 唔好合上三星
2. 進化星優先合嫦娥
3. 一星紫屎合二星嫦娥 , 二星紫屎合一星嫦娥
4. 睇二星加速擺位去決定留唔留，唔靚就用紫屎合走，最理想係3隻二星加速加到9隻二星彩屎
5. 前期6-8隻如果一隻彩屎都無，用紫屎/進化星合嫦娥博轉出黎
6.都係無既，合台面有既野上二星博出二星彩屎

彩屎世界第一

加速換減速
之前可以過3000分
呢家唔知得唔得

明白我再練下
岩岩用果陣唔識點分配啲彩屎紫屎，有時仲要出左勁多加速女同鼻彩屎出黎又唔同星數
攪到個人load唔切，輸出低左啲怪越推越前就開始亂同行錯步
練多兩場就開始知自己要做啲咩，睇完巴打啲心得再操多幾場出去實戰

彩屎Round 5 6遇到小丑必輸點搞

round 5 13隻3星好彩既都仲頂到
round 6出係必輸 無計 係博挨得耐過對面架咋
彩屎lv10會好d ，可惜我都係得一隻
個人經驗 得自請妃/高lv 達奴先仲挨到round 7
毒隊通常round 5/6 就收皮

屌 好嬲 打輸左對面

想問下夏娃擋唔擋到小丑技？

檔到，初期練緊唔夠dps個陣可以用夏娃檔小醜/雪櫃/色仔
熟左就練上三星，dps 穩定之後解釋轉返用達莉亞。

好

有冇玩彩屎暗殺既高手
撞過幾個節奏玩得好好
rd2先玩死我
暗殺要玩得勁真係好難

係咪應該攻速轉紫屎

彩屎 － 打手
進化星 － up金召／嫦娥，好彩既可以轉到加攻既彩屎，唔出都唔會蝕
紫屎 － 轉走你唔要既野，例如你想全三星彩屎，但場上面有三星金召既，用一／二星既紫屎合走佢
而三隻係玩dps彩屎流一定要用既

淨低兩隻
金召／嫦娥
複製／歐王／加速
睇下邊樣就手
二星推介嫦娥搭加速
三星推介金召搭歐王／加速

咁複製其實有無用

你用夏娃既話有用呀
我用慣達莉亞先唔用複製用歐王姐，差50％攻後期差好遠
最緊要你就手

抵唔抵買 差扭計骰同歐王

又連輸4場
明明差幾十就4000

加油

減速姐係呢個？

係呀 3000樓下有用

琴日
好彩連贏

痴撚線，本身差17分就拎2000幾個傳說箱，連輸10幾場落返8。。。。

對面哂哂隻lv10彩屎，唔識玩比我啦

ok thanks巴打，我試下先
另外想問下 狼隊同蓋古特隊要點組

唔洗玩狼，垃圾黎唔會上到分
bingo隊 一係配金召 成長 紫屎 小丑
一係 紫召 紫屎 粉屎 小丑

卡撚到咁我都係第一次見
Btw毒隊點打降速隊

想問下成長同小丑姐係邊兩隻

1-3r 出小丑boss都叫秒到唔會亂盤
4r 或之後出真係9成收得皮

複製傳，同扭計骰

屌點解有時小丑一出場就秒左佢
但佢都可以變到我個場
我仲快過對面殺，對面又無變到

有無人玩自請妃

練完全版二星熟左之後就可以練全版三星
三星一定檔到r4 小醜，r5 要睇王前小怪多唔多
你計返機會率其實r5 出小醜王機率得20%
(r6出咩王都唔緊要因為去到r7 點都輸）
唔值得為左個20% 特登揀夏娃放棄達莉亞

練緊
有場一開3隻定4隻加速1隻嫦娥1隻粉屎
之後合黎合去都係加速/粉屎/紫屎，玩到無哂法力又唔夠輸出，第一回合已經收左皮

十場總有一兩場係咁，打咩隊都會有召唔到打手既情況，一切都係機會率黎，平常心就得

連輸10場

咩陣依家玩？

想問有無團仲有位

有冇暗殺隊分享下

紫屎粉屎嫦娥魔女好大風險

彩屎暗殺，但唔簡單

咁又係既

岩岩終於上左1560開左隻自請妃
想問下自請妃係咪主要用黎打合作

變人隻child好好玩

pvp pve 都得，但要搭另一隻打手挨過前期

超好用
連贏11場
36xx直升4000

上到12 彩屎都唔多夠力

邊隻？

競技場12要合到咁先夠力

無所謂 冰又得毒又得彩屎又得
你當係玩緊其他隊但擺自請妃係隔離放置升%

又俾嫦娥卡到死撚咗

明白
分享張岩岩同女友玩，佢卡死左既圖
最尾佢keep住呢隊磨到48

有金成長同紫成長既話
玩加速毒/加速貓女達奴

輕鬆上4000

紫成長係紫屎？

7階都出到
啲鑽拎咗去買表情串人sosad

課啦

第一次出

要邊個好

右
左邊垃圾

唔該晒

左邊中過兩次

光隆

Lm

係咪要轉返中文ios個介面先會係中文？

冇野了 搵到

玩雙進最好就係就算果場全5*6*
都仲係好多錢
rd5,6可以屈錢開技贏人

各位ching 我咁組得唔得
已經卡緊1000～1200分

唔得
毒無用，換做加速
單體冰換全體冰

技能用加攻
主人公垃圾

屌呀,原來有LIHKG4架,有冇人批我,ID褲落魔法使

批左

THX

久唔久都斷一下線既

本身連輸成十場
轉左呢個陣連贏番幾場

屌 鬥慘

500鑽傳說背包買唔買好

係咪改左版 點解毒撚咁勁

自請妃可以點組？

抽到狼人可以點組？

放倉

競技場得9都買？

移位 屎王必用 Copy最好有
金召 加速2揀1

不過組完都係唔夠打
遇到暗殺必死

人地隻野升盡左WO

彩屎點組

6lv 7lv 好痛

上到4000無動力打

唔知點解打親毒都輸

申左 求批

對面乜都高lv 過我，淨係計彩屎牌面dps都已經輸一半，最後靠wave 6同7我有得開加攻隊長技壓贏佢（wave 5 係小醜 照過到）

爽呀

我而家有2隊可以玩
加速減人速達奴隊 同埋加速毒撚隊
邊個易上分d

背包推進器有咩用 同 點用

你幾分先

開箱快一半時間

search 到lihkg2有位
係咪入得？
id 芝士火鍋

4團都有位

公會個無限防禦場點開淨係可以入人場

其實係隻驚宣傳唔夠定點，咁少人出聲既

1360咋

毒撚隊啦

毒撚隊要點玩
我用過黎打pve 有d廢

你放上黎睇下有咩卡

毒撚隊 毒撚 女毒 加速 之後是但2張生兵牌

呢2隊

新玩係咪不停打pvp升lv就得？
一張傳奇都冇

睇你課唔課金,如果會課少少既,其實開個日本APP既AC,然後應該有個2抽1傳說卡既包課1340 YEN@1,唔課既話就打住PVP解鎖D卡,如果唔想成日比人屈就打下PVE等人CARRY你,解鎖PASS D箱

直上2700分都得啦

直上4000分都得啦
兩隊都差唔多，睇邊隊用得順手

我太非洲人 成日輸 一合高星就出隻屎比我

要知幾時合,幾時唔合 等小丑幫你洗牌

三星以上就睇住合
夠打就唔好再合
合得越高越蝕

姐係我要係日本appstore再dl過先有個pack?

我見我同D FD既港版禮包係$188買一張指定既傳說,但日版好似係1340 YEN @1買2抽1既傳說,你可以試下,反正你玩左都冇耐姐

Lihkg4有位可以入 新手都入得 常on就可以

啲包日日唔同

打極都上唔到4000
次次39xx就落番黎

抽到依隻要點搭？
用左好似仲頂唔耐

因為佢打高HP既野,所以成日打到最後都尾唔到刀,你可以配隻毒女落去同佢夾,之後就係唔知你有冇既進化星

有 但其他兩隻點搭？

3800分左右用咩隊好就黎十連敗,輸到得返3500分了

合成回魔去冰男，毒女換冰女

基下上要極限先得 你預場場要打到第6r

雙進化隊

發現呢個post 係冇寫destiny child
難怪search 唔到

下個post交比你

依隻PVE玩下算啦，清唔切怪 隻Game王唔難打 但小怪好難打

大佬 唔敢啊

係 成日死係小怪手

開post 人人有責

你冰隊打到出 其他傳說卡 到再諗

冰隊點砌？單體冰加冰佬？

單體冰+冰佬+嫦娥+進化星+攻速

玩左幾日 本身用緊冰隊 岩岩抽到粒骰仔但唔識配隊

d晶都係儲夠2500開包？

有無巴打教路 定係都係用返冰隊玩住先

我會照用冰佬 冰女 加速 成長 進化星

加速係咪姐係攻速隻貓女?

想問下 毒撚組係咪目前只可以組到最勁既隊黎

進化星換嫦娥

有冇純刺殺隊抄抄好似幾好玩

點組?

複製換嫦娥會唔會好啲

4000左右彩屎好難打

到後期 你有一隻 5星進化星 一隻5星嫦娥，多數合完都係出6星嫦娥，複製至少可以 複雜其他 仲有得你選擇

佢咁既陣無嫦娥好難合上去

所以唔要進化星

唔係，基本上除非你係課金狗，如果唔係都唔洗買，輕課d鑽拎黎等商店既500鑽傳說卡包買就算啦，同埋打pve定pvp都好，都會有機會跌傳說箱，如果你有買pass既話可以無限打pve，所以只要你有恆心，日肝夜肝，齊卡只係遲早既事

玩蓋古特算，輕輕鬆鬆，只要狙唔死我，我就可以等掛機了

利申小弟d鑽都拎黎開箱

一隻3星再加幾隻2星，你對面個位唔係太廢既都50層up，反正冇同人夾隊好難破100層

咩事 咁都唔夠打

得呢幾張傳說可以點砌隊？

2張傳說換走進化星 同炮

唔知點解毒隊好撚大力

換比利特同沙瑪什上去？

彩屎唔掛得機，但蓋古特可以由10幾廿關開始半掛機到50

係呀

有隻boss係會變石頭 點先解到？ 我見對家可以合體解

紫愛心/進化星就得
兩舊石同星都得

依兩隻勁唔勁？

新玩又冇既 值得買

2個都抵屌WO,買2次啦,中曬2張最好,中唔曬有重覆既當升LV

$83有啲貴

下....差唔多啦,2抽1,個POOL縮窄左咁多,你拎$83出去抽都未必中到一張傳說啦

依兩張好似都同妲比夾到
點組法？

新玩
想問比利特勁唔勁？點配child?

第一步係扔走張妲比

真係咁廢

出新野未
上完4000已經冇心衝

唔係廢,係佢個攻擊指定真係好閪

課左先再算啦

好撚勁

其實嫦娥同金個隻有咩唔同

任何星級嫦娥都係召1星child
金召係召同佢一樣星級ge child

你試下將爆擊換做加速
另一個世界

爆擊好似打後期勁d
隻達奴擊擊都有加攻速

岩岩抽中隻狼 但好似有排都未用得

我覺得好難用，覺醒咗要放最出邊位先打到怪，放中間啲位冇輸出，唔覺醒攻速好慢

加速勁好多
兩個加速係相乘

配進化星/紫心星都好屈

加速係100%加到 爆擊唔係

但係爆擊下下都開到加速mode
加速最多都係普攻有快左
好少全部都開到加速mode
dps唔係少好多咩？

有點15%爆擊已經好夠做
你升爆lv加速基本上隻達奴都長開
帶爆擊骰你一唔爆果下就好撚蝕
同埋3rd前未有高*爆骰既=廢骰哂位
反而加速1*爆lv已經好加攻速加得好明顯

攻速快打多下咪一樣易啲開加速mode
加速加嘅傷害遠高過加爆率

得6lv未夠點加
得5%

有個$23抽一張傳抵唔抵玩？

唔抵，有一半傳說都係冇用

$23我會課，反正你前期咩都冇，咪當抽隻野玩下，你pad一隻大獎都唔止$23啦

有恆心既話其實不停打都會有，但想前期多野玩d咪課一課

巴哈呢隊係咪fake 架...
9 直跌落8

有冇巴打可以指點下

信之前位巴打用彩屎team上咗10

我都係bingo隊卡緊rank8-9
十場有八場有暗殺
直線都組唔到

彩屎 紫屎 加速 歐王 複製

有無人指點下仲可以點組？

蓋古特太唔穩定，對暗殺99%輸，少一隻戰鬥力大減

無歐王同複製

睇錯左
彩屎 粉屎 紫屎 加速 嫦娥/暗殺
再唔係玩冰隊先

Thanks

除左毒仲有邊隊成型，升個人等級係咪就係要不停合卡

7皮幾野都唔衝埋上8lv

岩岩遇到暗殺加減速隊 黑人憎到

減速真係睇運 保護盾消晒

暗殺姐係邊隻？

彩屎係咪全場3星咁玩

打暗殺有方法打
舖場唔夠佢快係咁比佢打

會長棄埋驚

4團有位可入

可以合成避彈/開防護

冇更新開始悶

咩團？ 依隻game 一日玩幾場 ok la

LIHKG2 其他團有冇位入?

lihkg4就有 可以清人入

退左 等緊清人

清ed

識玩一定用達莉亞

加速太勁
除咗蓋古特其他一定要搭加速
8lv 1星加速升滿加成75%，7星165%
差別太大完全兩個世界

其實係咪帶紫屎好啲

係，有成長就唔帶中間果張，果張好卡

Lihkg2會長棄左

打到上4xxx 都仲係咁多暗殺，場場見佢地係咁合然後round 1,2收皮就覺得好笑

毒隊世界第一67%win rate上4000

如果無中間果隻可以點配其他?

我覺得主教都幾緊要，主要用黎抗暗殺，要取代勉強可以用嫦娥頂住先，一係就用成長骰，不過對暗殺就弱啲，其實暗殺未有9lv帳都唔勁，只要運唔係差到仆街都贏到

我9LV帳,金卡除左冇狼人,其他齊曬,想問下毒隊最佳配置應該點組?

我覺得最好係我呢隊了，我試過哂好多毒隊既組合，最全面係呢隊，毒女毒撚加速呢3隻應該無異議，加速係可以掩飾毒撚打隨機目標既弱點，進化星因為佢加攻既效果，其實係mvp，加左攻既2星，攻擊力已接近4星，主教係抗暗殺，亦可配合進化星合體，最後用達莉亞唔用夏娃係要有清小怪既優勢，用夏娃清唔切小怪時完全無野做到，而達莉亞打王前4/5秒左右開定，可將王的血量壓到最低，場面唔太差已可秒王，而加點就用7秒加10法力，都係抗暗殺既加點

之前有段時間都有放成長骰，如果好運的確前期已經可以上到好高星，但問題毒隊太穩定根本唔需要特別高星都過到前期，而到後期高星如果合左粒骰出黎/清唔切小丑比佢變左幾粒骰，呢d場面都會好危險因為要等佢成長，瞬間打少幾粒骰，更加唔洗講變左7星骰好柒

有冇得講下你D技能係點樣點?

比D垃圾狙擊狙到好撚灰

十次有九次+5+6 都係出進化星 屌

好少輸暗殺

下,原來加攻速,唔加爆擊

得達奴係加爆擊

幾得意 有無公會加

LIHKG4

FULL左

入左了thx id kipung

pve朱庇特點組好

我用複製代替進化星多

你依隊多數去到第6rd 決勝負？

用pixal 4a今朝system update完入唔返game, 重裝都唔得。有無ching有相同問題？

啱啱開始玩見到對面都係四五lv
但對面個個都有傳奇嗰隻彩色波波
係送定係點

1500分咁上下送一隻傳

啱啱又課多隻毒佬返黎玩
勁撚到

一般都打到第6，有時打到第7，場面如果唔夠勁要靠加攻技清分裂小怪

進化星好危險，特別去到4/5星 食完出主教

毒佬直上2700

隻game有更新

聖誕禮包

呢幾日開始入坑背景音樂好似入咗百佳

有我都想課
未轉到佢 想課佢同大屎萊母
而家有隻狼人係倉 玩唔到

我啱啱有個包轉到毒佬同暗殺2抽1
先48蚊

你毒女會留幾多隻係場

理想就三隻，大概咁樣，加速既位置就盡量配合，好難完美

對面5星彩屎都輸😨

呢場其實對面檯面攻擊力的確高過我，但個分別係佢帶盾，我帶加攻，唔係吹奏加攻，有啲隊唔帶盾係好難玩，而毒隊帶加攻係絕對好過帶盾

想問下背包推進器係咩黎

開包唔洗等咁耐

真 果下真係分野 特別第6回合

申左LIHKG叫Sanyok

屌 2420抽金 抽左隻第一轉抽返黎既 on9

你就好啦2420都抽到金

雙毒 嫦娥+進化星+攻速
大概去到幾分
同埋要點換先勁d

點換指咩？

五隻換走邊隻 同換咩 隊野再勁d

對面有3隻7星好兇狠
但最後佢投降

有冇弱化妹？用弱化妹換走嫦娥

有冇TG/dircord? 想搵人組協

點都要同組織先打到....

岩岩玩 按左2團申請
I’d:ayunid

入4啦，果邊團長冇玩（好似係）

按左4 等確認

申左4

毒帶依隻唔勁
最理想毒隊
雙毒+進化星+金召+金成長
/雙成長+攻速
/攻速+金召金成長

好想要金成長

想問可以點換組合 打到1600分係咁輸

垃圾game

暗殺 彩屎隊

唔該巴打不過我唔係好知狙係邊隻

唔該巴打

最右下角果隻傳說就係狙(拎住狙擊槍)